《中國日報》歐洲分部主管：孟晚舟的命比加拿大公民的命值錢太多了（孟命貴）

6月20日，《中國日報》歐洲分部主管陳衛華在Twitter上回覆華爾街日報的記者說，比起那兩個在中國被捕的加拿大人的命，孟晚舟的命值錢不止10倍。但陳衛華現在已經刪除了該條Twitter。

Kovrig 以及 Spavor是加拿大人，在孟晚舟在加拿大被捕後，他們被指刺探中國秘密情報而在中國被捕，自2018年起被扣押至今。

「People often fail to note that Meng is worth 10 Kovrig & Spavor, if not more.」

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

幫佢推到全世界見到

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

推

twitter for iphone

刪咗但係仲認有做過

唔該煲大佢

輕輕一推

繼續加速

講事實

要推要廣傳

送條支那婆去美國坐電椅！

呢條友仲辱罵美國國務卿

推給加拿大個邊

江甴民私生女？

根本事實
係支那所有黨員比市民的命值錢
不過十億人樂意做奴才

全支那人眼中只有特權階級命值錢

中國士兵死了，連名字都冇。但孟晚舟卻牽動全中國人的心。